開失敗主義，精神勝利主義post既港豬我屌你老母

屌你老母無啦啦變左泛民集中地